頭先聽到順利邨利業樓附近有人叫左兩聲救命，有無人聽到！？

0510-0512左右聽到有人叫左兩聲救命，跟住有人再講左幾句野，不過聽唔清楚，之後聽到幾聲私家車關門聲，有無人都聽到？

推

Push

冇人在意了 已經去左笑9白兵同講剪手帶留學生

push

死左

？

半夜拉人
好撚陰濕仆街

呢啲時候拉人真係好撚賤